陳凱琳龍鳳胎弟弟疫情下低調結婚 鄭嘉穎融入外家跟親友混

29歲陳凱琳（Grace）的龍鳳胎細佬Derek今日秘密註冊結婚，《蘋果》獨家直擊過程，下午約3時，一對新人現身紅棉道婚姻登記處，他們先與在場親友打招呼，然後除下外科口罩，由太太為他換上透明口罩，相當貼心。

7分鐘後，陳爸爸和陳媽媽終於現身，約3時15分，鄭嘉穎拖着老婆Grace抵達，不過未見兩名幼子，當嘉穎臨入去前先穿回西裝外套，由於Grace和嘉穎的出現，即時引起其他準備註冊的新人注目。《蘋果》記者上前祝賀陳爸爸榮升「老爺」時，他非常高興地說：「多謝，多謝！」

Walcott

條女幾大波但個樣

印度公主
印度王子

兩姊弟真係一黑一白

個家姐係咪冇血緣關係
黃皮膚既

基因突變嘅野你識條春咩

留名

綠帽老爺喜見養子成家立室

右邊嗰兩個係女家嗰邊親家

緊係啦，陳凱琳兩姊弟先係親生架

打死都唔信兩父子

佢老竇老母唔尷尬先好嘢

尷尬既極致就係要若無其事

要戒豬肉

個港女做乜嫁俾個印象阿差?

有無睇過童夢奇緣?

事實同你諗既或者好唔同

即係點，我唔明

個細佬好好樣咩？

日頭唔好做呀，日頭中嗰啲，生出嚟嗰啲黑色架

咁有錢有咩所謂

點信係自己個仔

到時個孫又係黑黑地 印巴佬咁點算

可能其實係老公帽個老婆，老豆係親生，媽媽其實係屋企個賓賓

真 兩父子

講真，陳凱琳個面樣係有幾分似父母，但個細佬根本200%係阿差

唔講以為大家姐係外人

真係有眼耳口鼻就叫幾分似

個細佬個鼻幾似佢老母
而啲鬚位 同佢老豆都似 不過濃好多

你真係當人戇鳩咩
點解冇連登仔考慮過收養呢個可能性

其實呢個機會都真係有
有錢佬出去玩女人玩到生仔
個大婆為咗錢同屋企就死忍

咁佢老婆點會咁大方，仲要個賓賓唔係賓賓，係阿差

似老母，唔似老豆

龍鳳胎弟弟

賓佬好少咁多鬚

生鬚唔生呢啲位可以生邊

真係要問問伯母 成家都唔同樣 科學家都好好奇

我咪講左養子囉

希望其實係收養返黎扮親生

講緊可能兩個都係呀大哥

UST 南亞仔

其實早前有指陳凱琳媽咪早年?中東人開設餐館打工，更傳出陳凱琳係佢媽咪同中東老闆所生，不過當時陳凱琳否認其事，佢話：「我係爸爸媽媽親生，最好唔好提屋企人。」仲話龍鳳胎細佬同佢一樣，由細到大都鬼鬼?。陳凱琳又澄清謂，媽咪冇做過餐館，婚後亦專注做家庭主婦。

我講佢幫人養便宜仔

外國好多呢啲啦，兩個白人生黑人，戇尻尻以為隔代遺傳，點知原來you are not the father

鬼鬼地差差地下話

有種去驗DNA啦，佢地係親生。我即刻學鍾共比100萬佢地

南亞

算唔算香港近代最出名

其實我一直覺得個仔個樣似老豆

係白豬先咁蠢， 邊有咁多隔代遺傳

以為係新娘家姐

不如諗下你自己想表達咩先啦

以前讀中學身邊都有2個同學老豆老師pure 華人，但係一個就成個mix咁 超級白，另一個同學就印度妹咁

你認真？

驗乜dna 佢地肯定知發生咩事 唔同外界講姐

有冇人幫佢地做下DNA測試

哇屌 睇到個畫面仲以為係拍住100毛玩下野 搵個如花咁嘅女來搞下笑 click入去先知原來係堅料

雖然一路都覺得膚色唔同冇乜可能係親生
但係聽你講完望一望 兩父子鼻又真係一樣形狀

認真
多鬚既多數係印度 / 巴基

呢家人真係都市傳說嚟

驗眼啦，個鼻差咁遠都話似

真係好賤

呢張個家姐又好似似返少少南亞裔

可以點
老公出嚟話係呀佢哋唔係我架
老婆出嚟話係呀佢兩個我出面生架

印度式婚禮？

見撚到個印度差婆都唔撚開胃
虧佢地老豆老母仲出黎見人
帽是綠色的

龍鳳胎

鄭希怡

有冇人發現連高度都。。。。
有隔袋遺傳

睇條眉都知佢老婆偷食過啦

真係明顯到離晒譜

算啦，個鼻同個下爬
同右邊完全兩回事

呢D樣通常都係做goodpanda

再生又係阿差

爸爸知道咗一定好開心

細佬幾型

一定係魔族大隔世

只要佢哋唔尷尬 尷尬嘅就係我哋

佢地真係好有醫學研究價值

有聲

冇可能唔係混種啦

可能係佢老豆食左個印度妹生左佢
佢老婆食死貓

仔高過老豆正常
相反就唔太正常

嗰套好好笑

呢個唔出奇 個男人咁有錢

到時個仔成個華人咁先好笑wor

高咁多喎。。。

而且大把矮過老豆喎

are u crazy

個仔勾鼻 搵撚信咩

基因都要用vpn

訓醒未

其實我覺得有啲似樣喎

頭髮應該係老豆基因 老母就唔知喇

我真係好少見過仔矮過老豆
差唔多啦, 大半個頭都有既, 但普遍都係高半個頭內

都係有眼耳口鼻？

睇埋巫婆個樣都係似老母多
唔洗問啦

領養龍鳳胎有乜問題

痴線
出多啲街啦

唔似老豆又唔似老母

大黑尻

乜老婆生完鬆咗咁多

個新娘都幾正
呢d 格好戰鬥

個仔同老母個鼻係似嘅
所以領養呢個POINT已經死左喇

討論餘下一點就係龍鳳胎問題
大家要知道 龍鳳胎 醫學名叫 異卵雙生
即係個老母係同月份內排出2粒卵子
2粒卵子又受精
但外國有案例指出唔一定2精卵子都係同一個生父

短時間內同2個男人搞嘢

可能我少出街
呢D 應該無定律

啲用字，蘋果總部搬咗去北京？

邊套

到時生個100%華人樣

你望下Uncle個樣

好仆街

向西聞記

佢老竇心諗：有頭髮邊個想做癩痢

唔會啦
陳凱琳同佢細路明顯係同一個老豆

無野好講

養咗咁多年 你哋唔好篤爆佢啦

麒麟臂

重點係今日係佢地陳家大喜日子
人地娶心抱呀

你地講到好似外人咁, 又GREEN HAT

笑到停唔到

聽講佢細佬就係ust蝻亞仔

似執返嚟多過佢兩個生，唔似老豆又唔似老母

問題做咩死都唔認係領養..呃自己話係親生

好似根度簡

佢老豆唔係綠左真係基因特變

托柒 只懂亂咁走 衝向敵人

唔係二姑奶咩

驗過啦.....家醜不出外傳

結婚果日個波係作不得準的

好有夫妻相 兩個咀都係歪埋一邊

香港walcott

佢老豆頂綠帽

屌我睇完呢個post

YouTube 出呢條片比我

笑死

個鼻

大愛到視如己出有咩問題
有啲嘢唔洗下下畫出腸

咁都大
谷完都冇野睇喎

外賣出頭天

當佳哥死嫁

你係咪掉撚轉左d 野

其實種種狗都係一樣，四隻腳加一條尾，好相似

仲南亞過我

禾囝關楚耀咁再型d 喎

啲賓妹好矮架
佢老豆又咁矮
點生到佢咁高呀

唔好咁啦, 可能係真愛呢, 佢老豆溝佢老母時願意接收埋老婆以前同人生嘅仔女, 老母後生靚女嚟, 都好大誘惑,

比較下咪知
連登 金鐘

同呀差比較 好難比

魔人幽助

咁你點解釋個大家姐個樣呀？

佢老婆咁似鄭埻夏

其實好明顯係領養啦。。。。

講真個老母真係有少少印度樣？

特別係笑個樣

條女都係東亞鐘意果款

真係睇親都想笑
但陳凱林有無個啲種?
有時睇又有少少, 但又白咁多

林雪

唔通叫個老豆當眾認俾南亞人笠綠帽咩
有冇人性架

蘋果記者

好綠呀

係喎有機

就快變月經

打咁多字做乜，3p咪得囉

人地曬黑左得唔得啊

係印度曬

老爺一係帽左
一係醫院錯手交換左個b

你覺得呢？

大家食花生就算啦…唔好咁劇透

叫親derek嘅都好撚柒。

個女婿都幾高大

我覺得個鼻已經最似

呢個款有少少似劉青雲

老豆老母唐人豬鼻喎

佢老豆都幾大方，頂綠帽咁大都忍受到

唔畀係佢同第二個生嘅咩老婆食死貓

基因奇蹟

南亞仔食N手閪港女

個老婆都係剩女無人要嘅港嬸

呢個可能性極大啦，
又有可能個阿媽比印巴佬姦左大埋肚，
老豆真愛無敵要埋

老豆同個仔餅印咁款，但係就唔通膚色，係咪即係老母係另有其人？

著婚紗加墊加幾重手都得啦

十萬個為什麼咁。

個個都係媽媽爸爸親生架啦，但係邊個爸爸媽媽先

以為果個最細, 屌！ 幫唔落手

我勸佢一家都係最好唔好咁高調, 柄埋算, 每次一出現就成為討論焦點

可以用目視檢驗

未必帽既
可能係老豆出去玩印度中東妹呢

男人老狗點會忍到老婆帽佢帽到咁出面
一早伸佢老婆出去離埋婚啦

十成十老豆出去玩到上左身要老婆食死貓

基因突變

唔敢相信。。。。印度樣。。

佢細佬而家仲要接廣告拍，應該係完全冇低調嘅打算

幽助

cls....唔知以為係賓客，原來係主人家

堂堂華人做咩參加低賤南亞婚禮

Omg 以為細佬係gay

魔族大隔世姐

點解會以為佢係gay?

個畫風完全唔同

短時間內同2個男人搞嘢 同 3P 係兩樣野嚟

睇咗鄭嘉穎融入外家跟親友鬼混

點樣可以生到個差仔？

陳凱琳老母出嚟講兩句啦

帽事嘅

好明顯印度樣

Ig d 相 gay gay 地

阿拉見證下成婚

根本兩姊弟就賓賓後代 陳生好波 便宜仔女照養
頂綠帽由頭笠到落肚

有冇人幫佢key套food panda制服上去

當日你係有自由選港姐
既然拎到冠軍就全香港都同樣有自由講你一家膚色
要嬲我地既時候諗一諗自己點解要咁出位曲線自爆家事

陳細佬睇落185up樣,但原來仲矮過鄭嘉穎架

黃 黑 白 儲齊一套膚色collection

進化論

大家姐唔係親生嘅，所以唔計

多謝中國武漢肺炎

Grace兩個仔又好中國人樣 ...一D都唔似舅父

其實陳凱琳係咪太有自信，冇自知之明唔知自己印度樣
份人咁高調又選港姐

但阿細佬都高過佢老豆好多下

勾鼻佬 唔係外國人咩？